聽日買switch 買咩game好？

聽日去信和買switch,諗住買 5隻 game
大家玩過咩game好玩？

zelda夠了

Splatoon

Thanks 仲有冇其他好玩？

好 thanks

街霸

如果no man sky 有出switch就好

賤兔

未知玩咩game就買機
on9

mon hun

Zelda
Splatoon
Mariokart
Mhxx
Rabbids

根本無驚好玩

岩s

overcooked

Cars3

無夜之國2
街霸

Zelda,Arms,潮吹魚2
舊game?

仲有最近既無夜國度2

未玩過既話舊game有咩問題
Mh都大把人3ds玩完到switch再玩

on9

No man sky

Switch 呀？孖車8囉

splatoon 2~
zelda

炒價機 慘

zelda
Mario Kart
splatoon
mhxx
bomberman
剪紙